熱門發生乜撚野事？

兩個月嚟，熱門post長期被戰略、行動、文宣post佔領，但係今日就全部都係啲膠post無用post。

五大訴求達成咗未？義士釋放咗未？支爆未？外國班支那人收皮未？美國出手未？

一樣都未呀！你班人仲喺度問TVB有咩藝人？你地對唔對得住6個烈士7百幾個手足呀？

我明大家依兩個月情緒都好崩緊，好想放鬆下，但係依家唔係放鬆嘅時候呀。我地連今個禮拜要去邊，和理非定勇武，定係繼續不合作都唔知呀。個夢一完就係集中營、信用評級同埋普教中啦，你地忍心咩

所有連登仔即刻將所有文宣、戰略同行動post推返上熱門，唔好再比人帶風向啦！

五大訴求，缺一不可
不撒不散
光復香港 時代革命

推

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

自推10連

9

8

7

6

5

push

4

3

破十連

------以下為個人簽名------

根據各方巴打資料以上為羊咩1234bb（會員編號：34714）個樣，佢住樂富公屋，之前讀poly bse, 宜家做緊銀行。佢係狗公來(已有其他巴打確定)，周圍r 女揾水吹揾痕r。而且從其他見過佢真人既巴打口中得知佢精神可能有少少問題，各位巴打同銀行界師兄小心呢條友

2

屌你

1

未贏勿鬆懈

多謝推post
太多人因為琴日輕鬆而忘記我地嘅訴求

10

冇錯。。。唉

多謝開post

勇武和理非缺一不可

無分和勇 只有手足

P牌無得推無得出POST

0

香港人唔好鬆懈呀
依家連階段性勝利都唔算呀

全部都係講緊個大波狗婆

場運動唔可以依度完

玩膠post 問藝人 甚至大波女黑警

都上埋熱門 係咪咁無聊呀連登仔

咁無聊就做下外國文宣, 諗下有咩活動好搞

Push

岩 唔係想分化但係大波妹周圍都有架啦 點解要係咁追住隻大波狗婆嚟J
一係你地就麻包袋之後發個春夢啦

冇錯
一但開始鬆懈，就永遠唔會再上心

掛住研究大波女警

唉

pish

希望佢地可以多啲同大家交流，可能我地嘅諗法佢覺得做唔到但係我地唔知

下一次行動post！！！！！

鞭策吓佢地啦要

up

連開咩po都要批鬥
仲話爭取言論自由喎

五大訴求尚未成功，推!

823手拖手

全部都係警嫂、裸跑post

香港人已經贏左 Yeah ~

放下假都屌
惡到呢

明白大家都想入膠post傾計，但係希望大家可以善用不推文回覆功能

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

推
開始有啲迷惘

Agger

Push
823

要推一推

共狗會唔會比你放假？

推，左膠仲話贏撚咗

推推推

推爆

從來無批鬥緊 只係想大家集中注意返我地嘅目標

TUI!!!!!!

824

一個二個屌9 tvb又話抵制又盛，屌那星一到8點個個埋位睇tvb

加油呀

張gif真係好型棍
多謝文宣巴打

五大訴求，缺一不可

咪玩膠啦

五大訴求，缺一不可
不撒不散
光復香港 時代革命

721 728 805 811 818

Pishhhhhh

Pish

精神阿香港人！

之後好忙呀
又罷買又人鏈又觀塘
咪鬼再推無謂post

我都想講大陸網民講乜關我撚事咩

721
811

721 811

721 811恐襲
805 70多名手足被捕
垃圾政府欠香港人兩隻眼 六條人命同埋五大訴求
千祈唔可以忘記

經過琴日 D人好似當贏左咁
和理非大勝

Push ah!!!!

又警婆ig又月餅 又乜乜柒柒
痴撚線 係咪完啦 唔洗再抗爭？

Tui

戰鬥到底！！推！！

今個禮拜嘅行動post沉哂底
麻煩手足們幫手行動copy link 做個人簽名

大家可唔可以幫手推一推呢個reddit post?

屌 同意呀！咪撚再講個大波警犬得唔得呀？？？ 有波有撚用咩？咁撚柒都要講？

五大訴求呀！
星期六 日 遊行呀！

大陸忽然開放左fb，今晚帝吧出兵，大家做好戒備⚠

有無人可以FC?

突然無哂機場po
抗爭時間表po

同問,印度新聞都上熱門,jm9

推啊屌

港奴
你都係啱支共生活模式多啲

做番正經事

又話比和理非運行 set 死線 升級
屌你老母 死級 升級呢？
係咪完啦？ 完全停晒手

可能哂完雞大家攰

五大訴求 缺一不可 721 811

推啊推啊！

推推推推呀…唔好停

開始feel到有小小鬆懈
五大訴求 缺一不可

推！

不撤不散點解大家都打左做不撒不散

824觀塘
825荃葵

攰都要幫手推下行動post!!

推一推 希望有人幫手FC

大家都要做好文宣 大陸仔一定唔夠牆外嘅人鬥

已save低
返工時airdrop

光復香港

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

？？？行兩行就攰到停晒咩都唔做
咁前線咪要休息一個月？

唔好再推啲 恥笑post
場仗未贏架

#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

幫手推

搞乜撚啊 唔係覺得已經贏左啊嘛
乜都無爭取過啊

822 中學生集會
823 香港之路
824 觀塘 搭車去機場
825 荃葵青

咪撚再打飛機啦屌你老母

推，香港人唔好咁善忘

推推

今日熱門真係好膠

岩
推行動po

討論下一步

我哋要升級
唔係要分化

琴晚同以往嘅勇武行動睇唔出任何關係
所以叫人返屋企
跟住23：30 成個熱門都係屌和理非同勇武割席
明明全個香港嘅和理非都話唔割
加埋連打狗都唔驚割 切個蛋糕仔，真前線點會驚割席啫

唔好俾琴晚金鐘玩膠 假勇武撚 分化我哋啦

612 721 811

有無post link

不割蓆、不指責、不篤灰
不流血、不受傷、不被捕
不自滿、不放棄、不捉鬼

今日星期一嘛，星期一二回顧，星期三重整旗鼓，星期四五集思廣益，星期六日gogogo

試著不要再叫香港警察 知法犯法
叫
香港警察
正一垃圾

一定要喺兒登做推土機先唔叫鬆懈

唔好忘記公民自由同個人憲法權利

推。

推!!!

Aggrr

認真po無人理
個個推膠P.O.
正

香港人,手足們可唔可以認真思考一吓要做嘅嘢？

要搵wor

岩, 成個page都係d咩旅行, 車路士, 爆旋陀螺, 大波madam 你老母

推返正經po上來

721 85 811

推,我諗過埋今晚裸跑
大家都休息夠,要繼續努力

革命尚未成功，同志仍需努力

做返正經嘢好無

但係熱門完全唔係回顧咁簡單
變返兩個月前嘅連登

快啲推返正經po 啦

暑假就完
不了

依個要推

我都覺出現咗問題，班仆街咪撚再講咩ig，5大訴求，缺一不可

建議大家唔好只睇熱門

得罪講句淨係睇熱門嘅不如唔好睇

琴日一場和理非之後一下就停撚晒做乜鳩

而家唔係歌舞昇平
膠POST 就唔好覆

係 唔排除有狗 打手 五毛開垃圾post 轉移焦點
當下唔係要捉鬼捉五毛 係要推返啲認真post上去

推咗呢個post先
利申 全日淨推有用post 但唔知點解大家好似比較關注裸跑男

噉你有冇諗過係因為最近P牌唔可以推。你哋成日驚P牌有鬼，但係好多P牌都係因為反送終呢單嘢先至裝連燈。既然連燈有起底功能點解唔好好運用。唔對路嗰啲你先至Block咗佢唔得嘅。噉樣搞到有心幫推嗰啲都推唔到。

真呢個真
唔好天真以為琴日170萬人可以用嚟打飛機先得嫁

可以輕鬆下 但聽日要focus返五大訴求
仲有連儂場 觀塘遊行 罷課個啲呢

的確比之前衰可惜P牌推唔到啲正經post，明明仲有好多後續行動

五大訴求

唔係淨係睇熱門嘅問題，係連重要post都上唔到熱門

推推推推推推

幫大家重溫下五大訴求
一、撤回送中惡法
二、撤銷所有義士控罪 停止搜捕
三、撤回612暴動定性
四、成立公正獨立調查委員會
五、立即實行雙普選

.

agree

熱你老味臭閪 你癱架?
要人餵到先識睇?
唔識自己躝出去搵post睇?
最容易俾人控制思想帶風向就係你班熱門廢柴

推
一樣都無完成過

大撚把人淨係睇熱門
熱門好撚重要

今日真係鬆懈左
我會save低d文宣繼續搭車airdrop
大家加油

偽人個post真係.....
別善忘 別習慣 堅持到底
好嗎？

推行動post!!

你唔淨係睇熱門要重要post上熱門有乜用

熱門完全冇正經野 點解會咁
推下其他有意義既po la 大家

今日新疆， 明日香港！

推!!

五大訴求 缺一不可

星期一休息下得唔得....

光復香港 時代革命

就係因為你哋咁諗咪出現有人利用熱門帶風向囉

sorry sir

P牌有鬼唔等於所有P牌都係鬼
雖然限制p牌推post同開post我有份贊成，但係我唔會亂block手足同埋嗰一排嘅夜晚太恐怖

唔講以為運動已經完咗

根本由一開始已經叫人忽視個熱門 兩個幾月仲講緊熱門
睇多啲cc台好過啦

推啊

應啦 屌你老母閪 殘廢狗

推

一日未功成
一日唔放鬆

我都開咗個POST

睇熱門唔代表唔會去時事台睇
何況我唔覺得有講錯，今日晏就開始就無見過熱門有行動post，已經唔係熱唔熱門嘅問題，係大家係咪已經開始鬆懈

823人鏈

的確5毛 鬼同狗都係用熱門嚟帶風向，但係我地除咗不推文回覆屌柒佢地，係咪可以推返認真post上水去抗衡

唔係行完百萬行又覺得自己贏左下話?!

推呀
醒啦香港人

推
721，811

啱啊 五大訴求 缺一不可！

終於有人講 推！

咪撚係 無撚曬行動post
得翻啲花生下流打飛機post
五大訴求無撚贏過呀
一百七十萬林鄭當無發生過呀

不要忘記

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，推post好撚難，借位一用

淨係識捉鬼捉鬼 屌你老母

應該1.咪撚幫佢哋推post 不推文回覆唔係keep住隊形用點都會上熱門2.全民學識咪撚再依靠熱門

重申一次，我希望大家去時事台睇，但係一定會有手足淨係睇熱門，我地係咪應該攞返最多人留意嘅位置呢？

星期一係咁

721

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

琴晚俾班玩膠 假勇武撚 分化我哋

琴晚同以往嘅勇武行動睇唔出任何關係
又無開post叫人嚟 又漫無目的鳩企 完全無升級過

覺得唔對路 梗係叫人返歸啦 咁樣都俾人話分化
23:30（又係凌晨）成個熱門都係屌和理非同勇武割席
明明全個香港嘅和理非都話唔割
加上打狗都唔驚割 切個蛋糕仔，真前線點會驚割席啫 所以話人割席嘅好大機會係五毛

唔好俾五毛帶風向
我哋要升級 唔係要分化

拉到個熱門落最底再default自選台homepage啦

822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行

的確唔應該依靠熱門，但無可否認熱門係重要嘅。
就好似文宣都要周圍派，而唔係叫人過嚟自己睇

多謝手足你理性討論

p牌推唔到
btw而加twitter戰線要人！！！

從來都唔睇熱門

百尻嚟個post 你搵比我睇
上唔到熱門係因應無人理
無人理姐係無人討論啊 廢柴

10點記得Twitter 要人！

條大波妹好撚多熱門
咪撚分化連登

文宣又係
你喺同溫層宣傳極作用有限 個個post都貼啲文宣老實講上得連登有邊個唔知
叫人同我過其他地方宣傳吓一係唔理一係就屌人分化真係on99

水深火熱呀 你老母就自由

再推

我都想講

講其他嘢唔係問題
問題係一個講嚟緊嘅行動嘅po都無啊

行動post 呢？

熱門而家出晒事
連登淪陷

pppp

823人鏈
824觀塘 824和你塞
825荃葵青

根本就無人推升級行動
我先：機場排隊

我自己返工會同啲客吹水同airdrop，一兩個人嘅影響力好細，但係1百人嘅影響力足以帶到風向

有咩意見入嚟屌啊 五毛

823人鏈
824觀塘 和你塞

五毛

依家都唔係好知下一個行動係咩

tui

期待823人鏈
824係咪機場做餐後甜品

元朗恐襲

成個連登就係俾你教壞曬？唔可以講其他話題？

今日唯一推嘅post

721 811
光復香港
時代革命

不能鬆懈啊！！

唔係唔可以但係我想大家可以推多啲行動post

繼續玩啦香港人

唔好鬆懈呀香港人

好啊 一個post都唔好講
運動完結 大家繼續做港豬啦

大大力推

幫推

824 觀塘大遊行

推

我都想，喺熱門或者其他台都將一個關於6月到依家嘅事嘅一個post置頂

個撚個廢柴匿喺熱門打飛機咪冇人理囉
唔係冇人理 係冇人睇到

突然好多分化post

如果一樣野都未爭取到就放棄，咁點樣贏返香港

咪撚打飛機，分化閪分化撚攻擊中

依家咪屌緊啲人 掛撚住睇啲膠post無人理行動post囉

所以要入分台度推返重要post上水，推到上熱門比速食人士盡快知道行動日期、地點，淨係咁做已經多啲人出嚟

所以我地應該叫多d人出去推同出去睇 而唔係怨熱門冇呢樣冇果樣

已成過去，唔好咁執著，而家係和理非時間，儲下民氣區議會再戰

連登變咗全球有知名度嘅論壇，如果依家印象仲係好似以前咁玩膠嘅，叫啲外國傳媒點幫手？同埋會比支媒做文章一陣話鳩我地開始放棄亂吹風上支那就仆街啦

日期821
時間 7pm-11pm
地點 元朗西鐵站
衣著 黑衣口罩
內容 721 恐怖襲擊事件一個月仍然未有人被檢控 靜坐抗議警黑合作

TG link:

821 元朗站靜坐舉牌 —— 721事件一個月沒有人被檢控

唔該可唔可以幫手推下🙏🏻🙏🏻

樓主就係屌緊啲人 仲係到打飛機
淨係推膠po 乜柒都唔理

我一直做cd-rom果陣金句係，上連登，勿認真

但我地今個禮拜嘅和理非行動都未決定，真係好怕捱唔到九月，捱唔到區議會

屌你 儲元氣彈好無啊 儲儲儲
訓返一個月先好無？

721 721

時代革命!

呢啲po我直接飛過

爆眼妹妹呢？ 腦出血義士呢？爆牙義士呢？
又好似雨革咁膠化？
又話進化左？
輕鬆唔係呢個時候輕鬆

琴日百萬遊行完就贏左？ 贏左 d乜？
五大訴求回應左未？ 官警黑回應左未？
琴日光復上水發起人俾黑社會打無人講？

真係無乜人講

推返行動po唔該

儲到幾時？ 儲到你班善忘既香港人忘記曬

agger

推呀屌

襯而家仲有170萬民意，除左主動宣戰，我真心諗唔到我地仲有乜方法可以贏，其實咁樣個個星期搞落去，搞2個月仲有心有力，1年可能仲有熱誠，政府一直冷處理，只會愈黎愈少人出黎，慢慢就愈黎愈少人，畀人拉左既義士就變左condom，受傷既就仲慘

畀你去哂18區又點？個個星期放份唔同次序既新聞犒出黎，又當交左功課，起義啦唉

就係要不斷升級

推呀屌你 下一步點做票諗架

革命尚未完成，同志仍需努力

大家推完依個post可以出返去推行動post

我嘅原意係想令熱門出現返應該嘅野，見到行動post上返水已經足夠

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
6名烈士 7百被捕手足
721 811

繼續入嚟比理論嚟聽吓 點解推膠Po?

老蕭，肥佬黎，國師，全部都話休戰，獨派堡主，hocc都撐和理非，證明唔升級先贏民心

盡快定一日死線，全人類文宣講明果日會有更激進既行為啦，果日勇武自由發揮，真係貫徹核彈都唔割席啦

我地要民意，再衝就失民意，唔好騎劫170萬

#曲

822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行

824 觀塘大遊行

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

青衣文宣，全民文宣！荃葵青游行！！

推 真係唔知咩事

出面個啲人幫你上前線？
繼續和理非 直到永遠 啊門？
比你贏咗民心之後呢？
經過呢兩個月 前線做咗咁多嘢 琴日咪又係咁多人出嚟
到呢刻 你繼續和理非 唔通藍轉黃？

曲你個頭，交俾泛民，唔信肥佬黎都信鄺神同毛姨，再衝佢地旗舉好難搞

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

溫柔啲好嗎

贏佢老母民心咩，根本會支持既就點都會支持，佢地成撚日喺到講民心，佢地以為仲有人因為喺條街到講兩句話d示威者好暴力就當失左民心，根本果d黃又唔夠黃，藍又唔夠藍，又唔會去撐狗集會，又唔撚會去反送中遊行，陣係喺屋企喺條街到當都市閒情咁撚樣講兩句當關心時事

真啊 點解到今日都仲講緊和理非 唔升級？
係我地搞和理非要政府答應
唔答應就勇武升級
官逼民反
到今日仲未有人明？

琴日係證明比個班人睇和理非唔升級 人地理你都廢事 以後做野唔好再嘈

尊重大部份人，和理非係大多數，勿分化

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

推，5大訴求，缺一不可

五大訴求
缺一不可

唔好再中計，根本一直以黎衝既都係黑警卧底

機場824 已暫援

感謝機場嗰邊主辦人配合

全力推824喇各位

五大訴求缺一不可

無錯，推

重申七一宣言，設立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#五大訴求
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

推 今日啲熱門失曬焦

pushh

推呀

熱

琴日和理非已經講到明我地仲有大部份人支持，勇武升級係下一步，不過放心，170萬人，只有1千人喺真正無包袱而且有無限勇氣既勇武，唔信試下用文宜講明死線果日仲唔覆，會有武力衝突睇下仲有無咁多人出就算有10萬人，我諗有9萬人都喺傳下物資再唔係就係隔離食花生，仲拎緊個醫療用口罩出黎，再係ig fb 到話食左催淚彈，同朋友仔交代自己有做過野啦，盡左公民責任啦唔係潑冷水，但我想講，大部份人都係咁，根本就係個心態都未準備好

pishhhhhhhhhh

811

唔好俾仇恨蒙蔽，我地對付魔鬼要提防自己變成魔鬼

我都想知好似完撚左咁

推

你講的甚好

仲有十分鐘！！
[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

推 大家唔好鬆懈

推! 絕不放棄!

每晚10點 窗邊吶喊
822 中學生集會
823 人鍊
824 觀塘 + 機場交通壓測
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

講明和理非接手，你地仲嘈乜鬼

推行動同文宣post

推 請用不推文回覆啲膠post

尋晚我地叫左成個鐘返屋企係白叫？返完又出黎咁返黎做乜尻

要衝擊到政府迫佢答我地，首先要成功解決佢條防線，好似玩遊戲王咁，無得下下攻擊佢個主人，政府都唔會用生命力硬接，點都要清哂d怪先可以打鳩個主人架啦，唔好咁天真以為可以直接迫到政府回應啦，人地而家仲有d狗喺面前頂撚住，又未燒到眉，咪由鳩你先囉

又搞一齊㩒錢 換錢行動？

Look 左好耐 一個824 825 post都無

戴耀廷倡議的「風雲計劃」，首先要找100多名有志人士參加2019年香港區議會選舉，培育「風雲戰士」，讓他們填補本來沒有泛民代表出選的區議會選區，減少建制派自動當選議席，將戰線拉長，幫助整體泛民選情。

如果泛民能在2019年香港區議會選舉取得過半數議席，便能在2020年香港立法會選舉奪得區議會（第一）功能界別一席（此界別是由全港數百名區議員互選的，若泛民區議員數量過半，屆時所有泛民區議員亦投給泛民候選人，便能奪得此議席）。

接着，在2021年香港選舉委員會界別分組選舉裏，就能奪得117(57+60)名選委（57名選委是由「港九各區議會界別」選出，由於選舉委員會界別分組選舉裏該界別是以全票制作為選舉方式，每名區議員可以投票給相等於該界別議席內的議席數量，若泛民於港島和九龍九區議會議席整體能過半，無意外就能贏到57名選委；「新界各區議會」也是同樣情況）。泛民在特首選舉裏的影響力，將會大大提升。

輕鬆一日無所謂嘅

一直有活動一直會出黎就ok

香港人加油！

對

我地要戒標籤

所有同路人 都係手足！

休息下 on9下 笑下都唔撚得？
係咪要全部人同你一齊精神崩緊 你先安樂？

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

再推先

收皮啦雷動

認真，我地需要先set死線

為幾日之後既行動合理化

有無人聯絡民間記者會 公開set 死線

但係下一次嘅和理非行動都唔知幾時

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

推呀！冇贏過呀！

五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！五大訴求，缺一不可！

好多玩膠post

823

一個ig有成幾個post上熱門
五大訴求，缺一不可！！！

我都覺

連登仔個個三分鐘就射
流曬氣

推啊屌

推下 大家唔好再j madam

五大訴求，缺一不可！

洩氣了

連登係資訊交流論壇，非大台

822 823 824 825

咪撚再推大波差婆

屌 熱門全部講女 咩事

真心cls，推

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

多人遊行就覺得自己贏左而放鬆既人諗緊咩？
知道大家呢兩個月好攰，但香港人真係乜都無贏到，大家打完飛機好返黎做正經野啦！

推 唔好鬆懈！

五大訴求，缺一不可！公民提名實現真普選！

林鄭送幾千個北姑落黎就過到啦送中 哂鳩氣

我地有民意已經是贏了

香港人加油，返屋企早抖

用自選台是基本

----------------------------share--------------------------------
基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正
就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

屌你老母幾個狗乸POST上熱門

熱門好多膠po呀 痴撚線

最撚煩果個男人樣女警，唔該咪撚推果d post啦屌

未贏啊

仲唔夠多？全部都係啦！係唔係要產晒所有台佢淨係講五大訴求？[url]網址[/url]

821元朗靜坐 822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行&機場 825荃葵青遊行

一條狗乸霸咁多熱門post
連登仔食屎啦

10個有9個都係垃圾madam post dllm

被左膠和理非騎劫咗 加埋三毛 成班真係on99

p

如果手足你喺8點前有上連登 你應該會知熱門係有幾慘烈

推
做實事喇喂

推 痴撚哂線啲熱門post狗毑都幾個post上撚左去 屌你老母 你話找數果啲都可以叫笑下輕鬆下 你地屌撚左隻狗毑未 仲上熱門 人唔笑狗都吠

屌咪係囉！個個淨係識J個狗乸，唔好中計啦！

仲有東江水年年加，仲要電都要同人天價買

覆冇用嘅po用不推文回覆

行動代號：水能載舟，亦能覆舟 Unfollow&Report
咪畀賓舟控制
一日內清哂所有follower 同report spam
要打J按下面條Link

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

推翻D正經野
唔該

再係咁又會失晒焦 香港人真係好善忘

屌你老母 熱門咁多大波差婆post

一早話撚左㗎啦
當日講到幾熱血己幾革命心幾有公民責任晒鳩氣啦

早就同周圍啲人講 班年輕人如果捱得到去到 10月
咪真係唔係搞事

講有正氣凜然 個靚月後咪又係現晒形

推林奠老母

千祈唔要集中營

幫你推, 屌晒班階段勝利同J 狗女嘅仆街老母

熱門不嬲都無用

823824825

痴撚晒線
全部熱門大波POST
又不停有人開新POST講"唔好講大波狗"

Pishh

推撚返正常posts上去

大家加油唔好放棄

完全膠化
要推番策略posts
五大訴求呀
點對得住咁多位義士

成班人玩膠
休息完就一齊再努力

我覺得當日一開始講大波個d都係想帶風向
點撚知依家個撚個都開post講呢件事
其實唔撚理佢就無左件事

[size=5]五大訴求，缺一不可[/size=4]

贊同
所以唔comment任何膠posts
只推行動有用posts

我都唔知佢哋係度做乜撚嘢
直程唔撚想再睇連登

淨係識講madam對奶？你冇撚嘢呀？

做正經野咪撚鬆懈啦

824 和你塞

不撒不散!

Yes

推呀!!!!

推
咪再膠啦

醒下啦

推呀
文宣

？

五大訴求 缺一不可！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

過左818，大家好似又遺忘左..

8.22死線。毋分和勇，永不割席：終極行動原則 2.0 + FAQ

又J大波又睇個巴打裸跑

feel到嘉年華完場了

不撒不散 唔係口號黎
真係要做架

推哩個

Agree!!!!
但p牌仔推唔到
手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

無路可退呀我地!!!!!!

推爆佢

612 721 811
勿忘被捕義士 支援受傷手足 堅守三大原則 達成五大訴求
光復香港 時代革命

推返啲有用POST上熱門 裸跑已經完咗
大家612 721 811

822 中學生集會 823 人鏈 824 觀塘遊行 825 荃葵青遊行！

唔好令到佢哋嘅犧牲變得無價值！！！
對唔對得住在天之靈嘅烈士？

推 唔好再理咩裸跑 J大波狗
全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位全力推824觀塘喇各位

推 推 推 推 focus

推！！！
見到成個熱門都係唔關事既post好嬲呀！
五大訴求 缺一不可！

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

無路可退呀我地!!!!!!

死線投票

推返正經嘢

好多好重複既post

例如其實已經無乜人理madam，
但就一堆post叫人unfollow，好似真係好多人討論佢咁

今個禮拜香港人好撚忙啊！！！
反對政府同大陸買電送錢比大陸啊！！！
觀塘遊行啊！！！
機場啊！！！
荃葵青啊！！！

8月21日 721恐怖襲擊一個月 - 元朗站靜坐
時間: 7pm-11pm
地點: 元朗西鐵站

8月22日 中學生集會 (申請緊不反對)
時間: 3pm - 7pm
地點: 愛丁堡廣場

8月23日 人鏈
時間: 1900-2100
地點: 指定地鐵站

8月24日 觀塘大遊行
時間: 1pm 集合
地點: 觀塘駿業街公園遊樂場 至 觀塘泳池

8月25日 荃葵青大遊行
時間: 3pm 集合
地點: 葵涌運動場 至 荃灣公園

8月31日 831五周年 民陣大遊行 (未定)
時間: 未定
地點: 遮打花園 至 中聯辦 (暫定)

五大訴求
缺一不可
不撒不散
光復香港
時代革命

香港人再assemble啦，唔好再理大唔大波喇，場運動仲未完，有好多正經野做架

班on9 成場運動就黎比你搞彎晒啦！

818

屌你老母班仆街以為自己贏撚咗?!

屌你老母
見到咁撚多post講大波madam
同每隔幾日就要數吓邊啲二打六藝人有表態
真係火到黎

掛住喺度j狗乸

屌曬你地 唔好再因為過左去既野係到嘈啦 要嘈去香討啦
做乜鳩而家?

五大訴求一個都未回應 , 就係到內鬥 痴撚曬線?

824 觀塘 , 825 荃葵青
唔好忘記咁多位義士既付出

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

「會計界同我入黎」8.23 遊行 五大訴求，缺一不可。

要求英國制裁英籍香港警察

你大台呀 你老母 你命令呀？

今日個熱門好似壞咗咁
啲廢話post 得30幾個留言既韓星post都上到熱門

警世post必須推

推 721 811

要做正事啦咁多位

又狗乸又裸跑
輕鬆完好focus返
香港人 assemble！

721,811,818

811.721.85.612.825

823 824 825！

回覆速度太快了，請稍候再試

推呀屌 做文宣呀！！

推上頂

北京现在最需要什么？

示威者暴力

認真理性討論post冇人睇！？ 大家幫手入嚟投票
Set死線通牒林奠再升級係大多手足嘅共識 大家入嚟公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能投 要靠大家！！

【改良版】連登公投：民間記者會宣佈休戰並設限通牒林奠908答應訴求否則升級（係答應唔係回應）

光復香港，時代革命

P牌仔求呃推

如果10月1日可以有個全球性既示威……

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

放鬆重要
五大訴求更重要
唔好鬆懈 大家加油

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

死線投票

投票呀

唔好再J大波狗啊,同我推爆文宣啊

係

屌 場仗未打完嫁！！！！推返有用既野上熱門啊！！！！！

?

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

Push
做對的事

行動post都沉哂

聽日見

勿忘初衷

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

推 我地唔可以攰，全香港一齊攬炒

pushhhh!!!!!!

推呀

香港人，做嘢！

玩完

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

幫推
雖然果3隻狗同斬人一定要追究到底
但請重回五大訴求

連登終於回復正常

光復香港！

屬於香港既#metoo行動上線啦

比人無理對待?#metoo啦
比警察當你係狗?#metoo啦
比chinazi當你二等公民?#metoo啦

屬於香港既#metoo行動 正式上線

心痛

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

大家仲記唔記得果種絕望？？？？

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

821
821
821

---823死線---
#Chinazi
五大訴求 缺一不可

PUSH!!!!!